21歲了，還是a0

咁又點

但你20歲失咗身喇喎 仲想點？

22A0

你冇料呀嘛
冇質素呀
你樣衰呀嘛
成個乞衣咁撚樣你點做呀
乜L野都唔L識
返嚟on99做乜L野呀
你咪唔好返lor
你返屋企呀打飛機呀
你返嚟做乜呀

屌你老母